% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = russian-aot
% !TeX root = book.tex

\thispagestyle{empty} % не отображать номер страницы

%Шалымов",Р.",В., Ткаченко",А.",Н., Ларионов",Д.",Ю.
\begin{center}
%\small
\vspace*{0cm plus3fill}

Шалымов~Роман~Вадимович\\
Ткаченко~Анна~Николаевна\\
Ларионов~Даниил~Юрьевич

\vspace{0pt plus1fill}

\textbf{\SCBookTitleImpressum}

\vspace{0pt plus1fill}

\SCBookType

\vspace{0pt plus3fill}

Редактор М.",Б.",Шишкова% Марина Борисовна

\noindent\rule{15cm}{0.4pt}

% TODO: доб. в ifnumequal edition = 1
%Подписано в печать 15.06.2023. Формат 60×84 1/16.\\
%Бумага офсетная. Печать цифровая. Печ.~л. 6,0.\\
Подписано в печать \hphantom{00.00.00}. Формат 60×84 1/16.\\
Бумага офсетная. Печать цифровая. Печ.~л. \SCBookSheets.\\
Гарнитура
%<<Computer Modern Roman>>.
<<Times New Roman>>.
Тираж \todo{48} экз. Заказ \hphantom{000}.

\noindent\rule{15cm}{0.4pt}

Издательство СПбГЭТУ «ЛЭТИ»\\
197022, С.-Петербург, ул. Проф. Попова, 5Ф
% NB: где-то между 2020 и 2022 годами адрес поменялся (раньше индекс был 197376, а дом был просто 5)

\end{center}

